理大手足好波

由以往一見水炮車就走既策略，到一見水炮車就召喚火球，兩水炮車加一架裝甲車都未驚過，繼續反抗，神射手更命中恐怖分子

保衛校園

議員進場停火啦

Push

內部資源會用盡, 去救人呀

集氣

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制